穿長袖也惹火！吳婉君爆出UU奶…起秋時分喊涼涼

女星 吳婉君在三立八點檔《炮仔聲》飾演吳家二姐家雯，劇中精湛的亮眼表現，獲得不少觀眾的喜愛，而隨著《炮仔聲》劇終，吳婉君也開始出遊，而近來天氣轉涼，吳婉君穿上長袖，沒想到女神的好身材光芒無法擋，穿長袖也超火辣，惹火雙峰見客也讓她羞喊「涼涼的」。

吳婉君日前才PO出穿紅色緊身背心的照片，豐滿上圍整個包不住，讓網友噴鼻血狂喊「 身材也太好了吧」，且背心上充滿洞，看起來性感至極，而近期秋意濃，天氣轉涼，吳婉君套上長袖，沒想到衣服雖是長袖，但胸前超大U領設計，吳婉君的雙峰呼之欲出，真的超級性感。

近期吳婉君來了一場野溪 泡湯之旅，「班長帶我去『#班長帶你趣』，非常美好的野溪溫泉體驗，一起期待完整版的影音出爐，我可是上山下海都可以的 outdoor cocco」，原來是她參與了男神趙駿亞的YouTubeu影片企劃，吳婉君還在竹林裡飛躍並擺出武打姿勢，「竹林裡的臥虎藏龍，我是『欲跤龍』，大概有9次快要跌倒，然後沒有跌倒」。

入秋都阻止唔到呢位台灣朋友泵盡佢